小弟去旅行10/8返黎啊 有冇巴打黎接我

比病母睇下我幾有 FACE

光復香港
時代革命